覺唔覺PSG係一個垃圾球會

燒左成疊錢都係踢得咁屎，不而家仲想用2.2e買尼馬。比你買到咪又係咁廢，靜係識燒錢

金錢球隊可恥

葡萄牙

做乜單單打打禾地曼聯

e係咩單位

買都唔係問題
買尼馬呢舊垃圾都出2.2億先好笑
你話世三條氣都順返D

邊忽順D

呢個笑話又幾好笑

洗咁多錢出到歐聯又係比人玩 垃圾

換一換個名 曼聯好似貼題d

又抽曼聯水

曼城貼題d

曼城燒左成疊錢都係四大皆空，而家仲想用成億買後衞。比你買到咪又係咁廢，靜係識燒錢

曼聯燒左成疊錢都係小三冠，而家仲想用90m買盧卡古。比你買到咪又係咁廢，靜係識燒錢

車燒左成疊錢都係得聯賽，而家仲想用70m買莫拉達。比你買到咪又係咁廢，靜係識燒錢

英超球王世三vs尼馬

車仔係量入為出自己搵自己洗
唔好老屈

熱刺一蚊都唔洗

尼馬留係巴塞奶美斯袋底拎冠軍仲好啦

今年法甲都拎唔到

真 奧斯卡筆錢 息都未開始用

曼聯仲用緊牙朗筆錢

做乜咁話曼聯？

用緊牙朗筆息咋